手足入黎俾下意見!!! 希望連仔望遠同咁多位admin考慮下我意見!!!!

希望大家俾下意見!!!細佬感激不盡
一直以黎都經常聽到大家希望時事台可以開多個分台放活動文宣, 例如香港人日程表
但其實連登本身生活台下面就有一個活動台
只係大家最近掛住行街發夢，根本忽略左生活台

喺呢度, 細佬有少少建議: 與其喺時事台/政事台開活動/行動分台, 不如直接喺已有嘅活動台開分台,咁樣避免 duplicate 多個活動台, 但又可以將性質不同嘅活動分開,
即係：生活台> 活動台> 分台
1. 時政活動 /
2. 連儂牆活動 /
3. 日常休閒活動 (有需要可以細分為: 合家歡活動 /
有鑑於我地一直秉承冇大台嘅精神, 大家一向都係自發搞活動自發做文宣, 靈活性同流動性都十分之高,

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

屌錯手㩒左send
承上,冇大台全世界自發嘅缺點正係資訊分散, 應該話係好撚分散
所以細佬先有呢個諗法希望解決到呢個問題

希望連仔望遠同咁多位admin 考慮下

至於點解將連儂牆獨立一個活動分台主要有2個目的:
1. 而家文宣可以從目的槪括出2個大方向:
>> a. 日程類文宣＝附有日期時間嘅行動日程類, 包括煽動淺藍淺黃X月X日出黎嗰啲, 適合用喺推廣時政活動
>> b. 導向類文宣＝資訊型文宣(e.g. 政治懶人包 / 抗爭時間線), 分化性(淺藍), 割裂(深藍), 適合用喺連儂牆活動
2. 大家都記得上次TKO廢老斬人單案架啦, 希望手足去貼文宣時儘量組隊唔好單獨行動唔好落單唔好損傷到手足